# Creador y Rellenador de Listas.
Este programa genera una lista con valores ingresados por el usuario, los cuales a medida que son ingresados van a ir siendo ordenados de 
forma creciente y mostrados en pantalla. Una vez que el usuario lo decida puede rellenar de forma automática la lista con los 
valores enteros faltantes entre el primer dato de la lista y el ultimo. Para finalmente ser mostrados en pantalla.
Para iniciar el programa se debe hacer desde la terminal, primero compilando desde dentro de la carpeta donde se encuentra el archivo makefile,
utilizando el comando "make", para luego iniciarlo con "./programa".
Una vez ejecutado el programa este desplegará un menú en pantalla, pidiéndole al usuario ingresar una opción; aquí puede escoger
añadir un dato a la lista o hacer que se rellene automaticamente (Para que esto sea util deben haber sido ingresados al menos 2 datos distintos).
El programa está desarrollado en el lenguaje de programación C++, y para su uso se debe encontrar en una distribución de linux.


